核彈都唔割，議員都唔割

成日都話核彈都唔割，點知第一個俾人割就係啲議員
琴日機場件事佢地今日一定俾人圍住插，佢地實會出黎「幫」我地道歉，一定有人會話佢地係鬼，扮大台，求下大家支持埋佢地。

佢地都係手足，佢地都係到爬緊山🙇🏽🙇🏽🙇🏽